我準備好攬炒了 你願意罷工未

願佢來生不用再誕生在這地獄鬼國
示威完不用再俾黑社會打
不用再躲避催淚彈

我要攬炒呀

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

推尋日十點嗌全民罷工 無人應

得未呀 仆街 我都立即同老細講我唔撚撈啦 醒未呀香港人 係咪仲要我陪埋佢一齊跳落去你先肯罷？

屌你老母呀 香港人
係咪仲想有第二個？

係呢個地獄鬼國 有啲咁既仆街正苦 做港豬有咩意義呀

一人讓一步，唔好再講咩殺人殺警殺狗，
打開中國銀行30分鐘，俾你哋黑衫暴徒自己拎走幾百萬自己分，
大家打和，ok？
利申，反對一切犯法行為

不要說「香港人 反抗」，試著說

你哋覺得慚唔慚愧？

一日警隊唔撚解散 我就罷足咁撚多日

推

罷工點樣令佢哋解散？請教下

癱瘓香港啊聰明人 你繼續慢慢做港豬啦

掌握經濟命脈嘅行業如航空業
請無限期罷工

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

罷到贏一半

屌你老母仲血債票償食撚錯藥呀 下？

我好撚想炒車 求求你同我大大力炒落我度